(五毛入)搵到方法整死zeppelin 熱狗

就係忙死班staff
半個幾鐘都照等

要做死佢地，咁撚串要等咁耐